死物爛咗可以整返買過

但人死咗就唔可以返生架！